\newpage
\section{Krav}
\begin{comment} %Gamle krav
\subsection{Funktionelle krav}
\begin{itemize}
    \item 01. Spillet skal tilføje summen af to terningers score til spilleren efter kast
    \item 02. Spillet skal afsluttes og en vinder skal vises for en spiller der har over 40 point og har slået to ens
    \item 03. Spillet skal sætte en spillers score til 0 hvis de slår to 1'ere
    \item 04. Spillet skal gentage turen for en spiller der slår to ens som ikke er 1'ere
    \item 05. Spillet skal huske hvem der har slået to 6'ere og hvis dette sker to runder i træk skal spillet afsluttes og spilleren vises som vinder
    
\end{itemize}
\subsection{Non funktionelle krav}
\begin{itemize}
  \item Det må højest tage 333ms at kaste et sæt terninger
  \item Det skal kunne køres på windows 10 og ubunto
  \item Programmet skal kunne køres med JDK 14.0.2
  \item Programmet skal kunne køres med en JRE
\end{itemize}
\end{comment}

\begin{comment}

\subsection{Funktionelle krav}
REQ 1.1: Der skal være op til 2 spillere \\
REQ 1.2: Der skal være 2 terninger \\
REQ 1.3: Spillerne skal starte med 1000 penge og når en spiller rammer 3000 har vedkommende vundet og spillet er slut\\
REQ 1.4: Felterne skal have effekt på spillerens pengebeholdning ud fra den udleverede feltliste \\

\subsection{Non-funktionelle krav}
REQ 2.1: Spillet skal kunne køre på Windows 10 og Ubuntu \\
REQ 2.2: Spillet skal kunne spilles på DTU's computere \\ 
REQ 2.3: Spillet skal bruge JDK 14.0.2 \\
REQ 2.4: Spillet skal bruge et JRE

\subsection{Kvalitetskrav}
REQ 3.1: Man skal kunne se terningetallet på hver terning \\
REQ 3.2: Der skal være en tekst når man lander på et felt \\
REQ 3.3: Koden i masterbranch skal være testet og kunne køres uden fejl \\

\subsection{Krav til videreudvikling}
REQ 4.1: Spillet skal kunne oversættes til andre sprog \\
REG 4.2: Det skal være muligt at ændre hvilke terninger der bliver spillet med i koden \\
REQ 4.3: Man skal kunne bruge spilleren og hans pengebeholdning i andre spil. \\
REQ 4.4 Kunden ønsker at kunne følge med i projektet og arbejde videre på det, der skal commites hver gang en delopgave er løst eller forbedret \\

\subsection{Krav til test} \\

REQ 5.1:Der skal være afprøvnings koder i projektet. \\
REQ 5.2:Det skal være muligt at gentage testene. \\
REQ 5.3:Der skal testes at spilerens balance ikke kan blive negativ.\\ 

\subsection{Feltliste}\\
2. Tower (+250) "...."\\
3. Crater (-100) "...."\\
4. Palace gates (+100) "..."\\
5. Cold Desert (-20) "..."\\
6. Walled City (+180) "..."\\
7. Monastery (0) "..."\\
8. Black cave (-70) "..."\\
9. Huts in the mountain(+60) "..."\\
10. The Werewall(werewolf-wall) (-80) "..."\\
11. The pit (-50) "..."\\
12. Goldmine (+650) "...."\\
\end{comment}



